"Het is de goede patriot zegt," merkte de schuchtere beoefent.
"Je bent een aristocraat, en moet een escort--en moeten betalen."
"Ik heb geen keuze," aldus Charles Darnay fietsen.
"Keuze!
Luister naar hem!"
